如果有個有錢女但唔靚既女人中意你,你會點

正評>食住軟飯先,豬西都殉肉
負皮>狗都唔屌

夜晚食佢軟飯
日頭用佢d錢出去揸跑車屌model食米3星 平衡下

唔靚有錢都整到靚
至怕冇錢

有個1X萬1個人自往+佢老豆1層樓等我上
好靚女但我嫌佢波細
唔上往

Ching 讓比小弟可以嗎

好
但入場卷要你係天才

如果講on9方面
我算得上一個天才

識背小數位後七位數 唔洗唸

佢會出現下年書展

唔算有錢

唔肥就得

連登仔真係好垃圾 渣男
揀男朋友一定唔撚揀連登仔

講少左樣
有佢幫條仔姐係我會發達

9才

迫佢整容，財色兼得

鳩衝

係天生蠢才

咁有錢捉佢去整容都得掛

靚過唐英年老婆我可以考慮下